被造謠威脅並性侵鄭爽 導演陳嘉上要求當面對質

陳嘉上微博

陳嘉上

網易娛樂4月16日報導 陳嘉上發文中怒斥某“尊貴的女星”在與朋友聊天時造謠自己曾威脅鄭爽且性侵等。陳嘉上稱：“我原對此等八卦胡編並不重視，但話出自一位尊貴的女星之口我不得不重視。”他還表示，不知這位女士從何處得到這消息，他很願意與其對質。若不敢站出來就請立即停止這等不負責任的言論，否則將再公開追究。

網友表示“心疼陳嘉上導演”，“支持陳導維權”。